# Windows Keybord Shortcut

## Комбінація клавіш Віндовс

|Опис|Комбінауія клавіш|
|---:|:---------------:|
|відкриття меню "Пуск"|Ctrl+Esc|
|відкриває налаштування інформацію про систему|Win+Pause|
|відкриває вікно запуска програм( **Run** )|Win+R|
|сгортає усі вікна|Win+D|
|відкриває файловий провідник( **File Explorer** )|Win+E|
|відкриває центр зворотнього зв'язку( **Feedback Hub** )|Win+F|
|показує усі вікна|Win+Tab|

## Комбінація клавіш Файловий Провідник

|Опис|Комбінація клавіш|
|---:|:---------------:|
|розгортає виділенний елемент, якщо він згорнутий|Num Lock +/right arrow|
|згортає віділений елемент, якщо він розгорнутий|Num Lock -/left arrow|
|розгортає усі папки виділеного елемента|Num Lock + *|
|виклик контекстного меню виділеного елемента|Shift+F10|
